[外賣師] 我有辦法減低餐廳送外賣成本

就係大量輸入班大陸人來香港送外賣！
到時送一個餐只係需要幾蚊雞！
到時全民都可以叫外賣，餐廳少左人堂食，租金可以有下調空間，餐廳就可以再減價，受惠既就係全香港市民！

到時啲外賣沾滿武肺

不了

樓主商業奇才，可以攞諾貝爾經濟學獎

糖水雄咪就係成功例子請手足送晒全港

何解大陸人送外賣會平好多?
平幾多?
大陸人可以在香港都踩單車送嗎?
大陸人在香港可以住500元的租住房嗎?
即是大陸人在香港都是要過香港水平的生活，如何平??